安心事件係咪鼓勵人出軌偷情

sammi_chengsauman
這次 ,是我們婚姻中共同重要的一課。這段期間, 我們共同經歷情緒起伏, 我們也就事件詳談很久很深 . 這是夫妻二人之間的一課, 也是往後婚姻路上學習到的一課. 我們在婚姻中走進更深處, 婚姻當中除了彼此給予的幸福溫暖, 當中也深深包含了彼此的錯誤和彼此的原諒.
人誰無過是老生常談,但事實確是如此啊。
在這次中, 重要的, 是更進一步身歷婚姻其中真諦. 幸福不只是一埸埸順利美滿,當中也有試煉, 也一起去經歷高低狀況,讓夫妻之間的感情厚度帶領著前行, 更要彼此走進對方的內心, 一起正視各自的軟弱, 不放棄自己, 不放棄對方,互相糾正, 互相提點, 在婚姻歴煉中, 我深信經歷和教訓一定會幫助重回正軌, 生命更會更生.
這期間在我們彼此都最難捱的時刻, 握著手一起祈禱, 對我們的幫助極大. 今天, 肩上的重擔彷彿輕了很多. 只願一切快平息, 回歸平靜. 最後摯誠請求各大傳媒不要再等候和追訪我年紀老邁行動不便的父母. 沒有更多想表達了,今天以後,就只向前看, 在時間的見證中,繼續一步步前行. ❤️

從呢件可以睇到文明好大愛，連登巴打絲打瘋狂交配偷食吧

年輕人應否出軌？

年輕人應否偷食？

現實教學

你估個個都係聖母

出軌同偷食都可以得到原諒

真係好大愛， 如果人可以瘋狂同唔同既人交配就好

港女應該學多d sammi啦

其實會唔會教壞細路

另一半原諒 而又真係知錯
做好多野彌補
其實係會更愛對方

但多數人既另一半係立即分手

都岩，到老個時偷食返細自己30年既女

但老鼠安已經唔係第一次，真係好癲

3p

依加d耶撚都搞到個世界都扭曲灑， 神既考驗，原諒人70個7次

杜生同阿田應該各自各搵食

Shit the fuck 出左圖

明明post 左link

各位再見

大家係愛自己另一半既時候， 記得去偷食

發揮sammi馬明大愛精神

其實呢種事一路都有發生，只不過今次發生係明星身上。你地一路都認同男同女方都可以出軌而不能接受明星出軌而已

樓主咩事

老鼠安應該好快出返黎

互相糾正

早幾日有唔少連登仔話
黃心穎比sammi 後生同有身材
我睇到呢四字真係R晒頭

都岩

自爆左

正確應該要點諗

但我一向不能接受個個

出軌係基本啦我成日都做

巴打識玩

所以咪話馬明sammi好撚勁

其實佢地係無得揀多。婚又結左。軌又出左。你仲可以點。同香港人一向都多一事不如少一事既個性。

佢地兩個既感情可能比你諗得深厚姐

exactly la，女人就係咁犯賤

佢地18/22果陣就話仲有得揀姐

求link

兩條女都好正

原始人

一個有富婆埋單 一個大把毒撚爭住埋單

前提係要好愛先做到

條刺跟一世嫁啦

姦夫在前，佢有邊樣野要糾正？
果然，世上有一種幸福叫「老婆信主」。

愛你嘅敵人

A殺左B B家人朋友原諒A 變相鼓勵殺人？

偷食有咩問題
咁先正

我不能接受

之後老鼠安會唔會瘋狂偷食，反正有原諒

其實依加好多18/22都差不多

我都求緊

係後面個條正d

佢地依加同原始人都冇分別

我第一個go

盲目

臨走前PO埋片OK？

聖母瑪利亞

以後偷食前都叫另一半信主

殺左人有人原諒就得

同求

個種快感

分左居

我都搵緊

女朋友係耶撚

恭喜ching

可以㗎 有後果咋嘛

安仔同sammi講經過呢三日受既罪 我已經重新復活
搵返個靈魂 主已經修理返我

出軌 綠帽

每段感情都唔同 , 每個人又唔一樣 .
佢地私人既事點處理其實關你乜事 ?
點解可以鼓勵到社會其他人既決定 ?

第時有咩唔中意唔like又可以拎出黎講
講到入棺材都可以鞭屍
一世食住老鼠安